LIHKG會唔會步HKTV後塵？

香港人 你懂的